﻿77 giải thưởng tin học cho học sinh TPHCM

(NLĐ) - 77 giải thưởng đã được trao cho các học sinh đạt thành tích cao trong hội thi Tin học trẻ không chuyên TPHCM lần 15 năm 2005 tại buổi tổng kết ngày 28-5.Trong đó, 6 giải nhất được trao cho các học sinh Nguyễn Trí Dũng, Nguyễn Bình Phương Ngân Trinh (bảng A, khối tiểu học), Nguyễn Khánh Ánh Hoàng (bảng B1, khối lớp 6, 7), Trần Long Khôi (bảng B2, khối lớp 8, 9), Lê Vũ Nhật Minh (bảng C, khối THPT), Trần Văn Nhân (bảng D, sản phẩm phần mềm sáng tạo khối THPT). Ngoài ra, Ban Tổ chức còn trao 9 giải nhì, 16 giải ba và 46 giải khuyến khích cho các học sinh ở 7 bảng dự thi.

H.Nhã
